鍾培生同林作都未打就已經分出左高下

鍾培生就好似一個未見過世面嘅二世祖咁，以為個個都要當佢神咁拜，不停侮辱林作，用錢嚟衡量一個人

相反林作就好圓滑，知世故，知道點係社會生存，知道呢個世界係點運作，佢嗰種處變不驚，大方得體真係值得大家學習。

我在此正式宣布，無論拳賽結果如何，林作都係一眾波台手足心目中嘅冠軍！

林作必勝！

樓主同攬哥同team？呢種顏色風格咁似

佢重光團隊狙擊迪哥

樓主暗示左啲嘢，點解一邊用紅色一邊用黃色？自己諗。

有無人識林作真人？想組fans club

兩舊屎

迪先生一蚊都冇收

港父識 佢係林作隻狗

希望兩個都戰死沙場

共父去左邊？

記者會前真係對林佢幾反感
但2睇完之後鍾生更無品，林作eq高幾班

人地有勇氣面對挑戰

作仔雖然係柒
起碼轉數幾快
但鐘狗下下都講錢 大佬你靠爺幹咋

希望作哥手下留情

＊覺得

無論拳賽結果

打飛機打撚到呢
你班撚樣睇波係咪無論結果如何
你心入面果隊都係聯賽冠軍？

佢睇完佢IG入球精華片段之後 會再對佢改觀更多

你可唔可以教我踢波？

佢靠身體質素姐 冇乜技術。

爛仔交

比你好打啲又點，作哥人品已經取勝啦

兆健 不如你同作哥打場熱身賽先？

聯賽唔重要。

我要準備宣誓

鐘培生成個傻西咁 林作玩膠玩到鐘生發晒脾氣

一定係佢，鐘培生都準備賣樓就知咩料，有傻仔仲要課金比佢

如果鍾生輸就好睇了
要搵個窿捐埋一世唔出黎
仲要比多一球林作

我識

點新聞係紅媒
日日抹黑民主派，請唔好貼link

不過林作有句真係柒到飛起

「... 我媽咪都幾有（錢）架」

幾廿歲人拎媽咪出同人比

串人富三但又暗顯自己富二

顯得佢自己都覺得比唔上人地lor

呢個時候唔係應該講自己做過乜成就乜
（溝在 mmc 唔計）

終生打算幾時科水？

牙達會代打。

鐘生收皮啦
當醫護係雞
紅到仆街

林作至少對人有返基本尊重
你就算贏左都唔光彩

呢度班人on99 冇人理

打完：林作才沒有輸！

有冇人撐鍾培心

+1

真

其實好唔抵

鍾輸左冇錢又冇面
贏左都係得啖氣

林輸都有300k，最多柒少少不過佢都柒開所以冇乜

嬴就1000k+名氣

但其實鐘打前鐘已經付出左唔少
時間＋人力資源＋搞比賽各洗費

反而林只付出時間
仲比佢 r 到曝光率
正中下懷
佢當初 comment 就係想免費有曝光率

喺鐘想打嗰下已經蠢左
Don't make stupid famous pls
啲狗周圍吠唔代表你應該同佢隻揪
你應該係報漁護署人道毀滅佢
唔洗整污糟隻手

屌你老母
咩“點新聞直播”
共謀嚟

幾時打 頸都長

反而覺得佢都知個個都覺得佢係裙腳仔
佢講出嚟自嘲

作哥

鍾仔咪又係stupid people ，今日睇清佢幾冇教養，不可一世，狗眼看人低

世清呢?

林作上場1秒即投降，咁就袋一球
撚到鐘培生一棟都無

真

入面好多手足 驚佢地失業

鍾:全香港只有兩個人係值出7位數打柒佢 1個坐緊係我隔離

林:另外果個係邊個?

鍾唔敢開名靜晒收左嗲

林作9up能力世界級 對住咁多人都可以玩膠

鍾生個PR應該炒得，噤唔住自已老細

作仔跟過清洪，做過大律師，真痴定假傻都撚到你扎扎跳

係自己個場都失威，以後點見人

另一個坐林作隔離

林作下下都解到記者問題同反駁到鍾共幾勁
鍾生氣勢上都冇輸到 但下下都講錢同人身攻擊真係唔掂

鍾培生成個健吾咁款

屌 睇完佢個記者會覺得佢搞個培生培心咩dot love好撚假好撚虛偽

鍾共

都係要用實力証明
打得好先講啦

得個惡字唔算氣勢啦，要以理服人

點新聞

點新聞 藍屍台 已block樓主

好撚想嘔 咩乜撚回饋社會show some love

佢自嘲緊

佢PR其實都算慘
聽講話鍾仔撩林作隻揪之前PR已經叫咗佢唔好
但鍾仔自以為事出post撩佢隻揪
頭一兩日真係有啲人覺得佢型棍嘅 過兩日已經轉晒風向 覺得佢俾人撚到嬲

On9鍾共有撚腦咩 人地假假地Oxford law grad

林作平時玩膠

撚到鐘仔真心嬲

冇所謂 你損失

林作手足黎

有無網上直播

林作都吹奏
cls

大家對佢有誤會啦，接觸過佢都知佢份人好nice。

林作扮窮閪！

自損50傷人100
踩人之前先踩自己咁睇落得體好多

鍾共好難睇其實比人撚到成隻狗咁

你清高都一世去唔到距嘅地位依D就係分別
連登仔一向仇富狗眼看人低？人地隔壁望都唔需要望你一眼添啦
支持林作= 乞兒陣營 人地拎小小錢就當你狗咁玩

之前個d post 幫鍾共劣鳩 劣到發發聲個班友仔
去咗邊?

建議鍾生可以炒左個PR

自嘲喎

但係依家鍾生比人狗咁撚wo

人哋咪講咗話全香港人都想打佢,仲唔知係邊個

都好明顯啦

費事畫公仔畫出腸

如果唔係佢淨係話得林作咪得 lor

兩個都贏，連登仔輸

好大機會佢想係中國出名
又或者會唔會個場本身book咗
Esport取消咗拎嚟環保收門票費？
佢送benq mon都已經環保過瑞典少女

鍾仔輸在太自大，成日以為自己為民除害，又話好多人pm支持佢

人哋想食花生咋嘛

坦白講，林作鳩up根本對大家就不痛不癢，俾你打死佢又點，會有人幫你歌功頌德咩？轉個頭都已經唔記得啦

鍾仔，送你一句：
「千萬別跟豬打架，這只會讓你變髒，卻讓豬樂在其中。」 」

隨便啦我地當食花生 只不過個人好唔中意呀林作

淨喺每次講完嘢，支咪都唔識放就知佢連基本禮貌都唔識。

On9
兩舊垃圾比邊個冇咁垃圾
拉

學啲rapper玩Mic drop咁

唔通揀舊垃圾啲架咩

點新聞紅媒
拉

談吐林作屌打
一個輕鬆自如一個看似小家

擺明鍾共比片佢地，但冇計冇得揀都要睇

高下立見

林生

洗一百萬打個piece of shit
又要搞咁多野
記者會又發脾氣
都唔知為乜

開始明點解一個朝代傳下傳下就必然衰落

第一代打江山
第二代有跟老豆打江山，所以都守成有餘
第三代開始開始出二世祖，不吃人間煙火，身邊個個都俾面自己，告到自己越黎越self-centred

我轉橕牙作了

人地講緊野鍾生係咁插咀

FUCKING CHAMP最錯就係開左呢個記招

明明鍾培生條片先屌林作去ball講晒粗口話佢冇家教
而家press con又喺度當眾屌林作piece of shit又I'm the fucking champ
做乜撚嘢 勁似啲小學雞發脾氣

撐作仔

原本好想睇林作比人打

而家好想睇作仔打7條3世祖

作仔加油

講到自己咁勁，咪又係食埋d MK妹
作仔起碼食過10A

我都轉軚支持作仔
今日見識到佢eq 好高

波台狗！

唔洗咁認真 呢啲純粹炒作 如果有睇開ufc 會知道 開賽前就 班拳王見到對家就好似見撚到仇家咁 係咁講trash talk 打完之後又會握返手 變返兄弟 睇死佢兩個打完之後變fd底

又見到一隻奴隸獸lol

呢d on9 仔以為有錢大撚晒，係，真係有錢大撚晒，但係講到噤撚白d 智商同小學生冇分別。
邊個贏都好，最終都係會串到對面仆街，最好林作贏，噤就實有第二次睇下。

唔係仇富，係佢冇品要比人教訓

笑死 咁多人支持乞兒小丑

一個人有無教養 有無學識同文化
一條片可以睇清哂教材級示範
作仔又贏

林作真係好幽默
鍾生下下疾林作 林作都嬉皮笑臉搞到鍾生嬲撚到傻

我就直接啲嘅

傻啦 呢啲錢對中山嚟講散錢
人地打online game都可以掉成球去玩
林作R人氣 你估中山唔想？
佢最想紅
唔係點會玩乜都用真名
而家佢洗少少零用錢
可以打柒過街老鼠林作
抵過佢拎啲錢嚟玩online game啦
連登之前都大把人撐紅底嘅藍絲中山啦

完全同意，所以鐘生YouTube條片都講左佢個公關都勸佢唔好理林作條友仔，可惜心高氣傲

乞兒陣營 人地拎小小錢就當你狗咁玩

我以為你講緊培生培心會員啊

幾罐魚子醬撚到你地鍾生前鍾生後

派多幾封利是認埋做再世老豆都仲得

輸定贏都有一球袋，屌

佢呢段佛口婆心

作仔是無辜的

如果兩個有共識一齊嘈 咁冇問題 幾好睇
但依家唔係 得一個發癲 顯得嘈果個eq 低

贏輸唔緊要 最緊要有品 未打已經輸左品

岩啊 呢兩條友真係超識做marketing 如果佢地唔炒作 根本無人會睇佢兩條垃圾打拳

你唔係以為你支持鍾共就係上等人陣營下話

你平時一定係啲真膠/認真撚/轉數慢get唔到人講咩嘅人

比作仔撚到一幢都無，淨係識發脾氣同埋人身攻擊

傻閪幫有錢佬含撚刷鞋，有錢佬心目中望住你一舊屎都唔撚係呀

傻啦，淨係廣告費
R sponsor
加個宣傳佢嘅培生培心都賺唔少
互利啫
仲有林作輸係有1m
不過鍾生咁嘅水平 如果林作真係有心操
真係未必穩贏

睇完金重生個閪樣更加要撐林作

平時講開鳩野都會難得語重心長打一大篇野
依啲咪分別

出到嚟應該係金鐘老麥2.0

林作都叫踢開波，運動底應該都有些少。
有夠時間操 落到場大家真係咁高咁大

亦都係夫姓林
佢 牲 鄭

鍾生肯俾一百萬我
我一個打佢哋兩個啦
反正矮仔 輸唔收錢

作仔勁有大將之風
鍾培生呢d二世祖真係勁肉酸

培心培生？

三世祖行出來扮撚晒勁
雖然我都唔鍾意林作
但我都係buy佢多啲

佢暗串對家上一代

兒登仔日日幻想自己老豆幾百億身家同終賠生同lev
實情住公屋劏房學人買美股輸幾萬即刻喊晒口

注意翻
點新聞係文匯報旗下

有冇人同我講依兩個戇鳩發生咩事

笑死果然物以類聚 地底泥
比人當狗咁玩都唔知 仲妄想自己係主角
現實就係幫有錢佬打緊工 將自己嘅縮影放喺林作度
希望可以打贏資本主義正柒頭

無John到
乞兒陣營唔係講嘢聲大大就得
現實就係林作為咗錢去賴鞋底冇錢嘅話佢邊會打擂台仲未分清莊閑 知你連800蚊都比唔起想打到資本主義？傻豬

公屋窮撚真係比狗屌

英式自嘲

同意, 賠上生命已經不戰而敗

係輸係個死人名度, 邊個幫佢改架屌你老母笑死我

blue

佢個傻鳩以為真係個個香港人都憎林作
其實憎佢多d

Clubhouse兩個仲講緊

鐘共官方版

高登版

作大哥

公開場合有咁多仲講咁多粗口
自吹自擂
作仔一句粗口無講
插科打諢幽默Ko爛面鐘共

我覺得鍾培生多撚左

係
李克勤又好 阿叻都好
佢地都曾經講過波台一句好經典既說話
就係明明輸左 然後會話自己已經嬴左
自HIIGN打飛機

鍾培生成世人未做過下把，林作就唔洗提人都已經做緊下把。

如果林作被人打到殘廢？

太大對比, 一個係LAW出生, 口才,一定好D, 加上 9 UP開

1個自細[[比人奉承開, 轉得慢點駁咀呀比人串,,,,,,,,,,,,,,

佢有咩地位 頂多咪有爺陰

有錢就叫有地位

唔係乜

Dllm點新聞都post

年中先

你都識講幫有錢佬打工
即係低層嘅人始終佔大多數，無班窮撚點顯得上你有米？
同理你幾有米都好，你係社會上嘅評價唔係你阿爺有幾多錢人地就點評你，咪又係呢大多數你睇唔起嘅人覺得你個人有無品格，對社會有乜貢獻
大把科學家賺成世都唔夠鍾狗投一次胎多錢，你會唔會rate鍾狗高過班推動世界發展嘅科學家？
咁當然都有Ｄ窮撚好似你幫有錢佬含撚含到慣晒，扭曲埋自己價值觀嘅
定你就係個個無品無格又以為自己高高在上嘅二世祖？

佢都冇地位
林作咪死乞兒囉

講大條道理都無用 事實就係林作為錢打擂台
仲有 林作人品咁撚差真係得兒登仔先會支持
依個世界 有錢就大曬 唔好意思你條命生得唔好咪注定一世做地底泥
再極端D咁講 有品又格又點？成世做死窮撚讕係清高
講中曬心底裡嘅說話就淨係識腐皮星期一繼續翻工啦 柒頭

幾時講過有錢唔係大晒，一直講緊人地點睇你，你用錢買埋人地睇法囉，實得格
係咁唔緊嘅就唔會發晒狼黎啦，我唔係講中你？
終日都係得一句錢錢錢錢錢
有錢係大曬做到好多野，但係點解你有錢都好自己搞嘅生意都係搞唔起呀？
呢個咪點解大家覺得你除左識投胎之外，其他乜都做唔好嘅垃圾囉
你望下誠哥班仔學下野啦，人地叫誠哥，你叫鍾共炸

乜撚嘢生爺作哥
兩個咪又係小丑
咁寸嘴嘅氣氛全部都係專登營造出嚟嘅
場拳唔夠爆點樣呃你哋啲飛錢啊

其實佢真係襯得起10A有余
轉數 口才 能力 都好勁

鐘培生小氣無器量 係咁重複錢 好肉酸

條友每次出現講黎講去都係佢家族幾有錢 住咩大屋 渣咩靚車
當除開左家族錢外 佢個人本身係完全無討論價值 真正一文不值

我諗劇本應該係兩個打足4 round不分勝負

鐘生被林作半年嘅努力感動

最後相擁而泣 變到惺惺相惜

從此成為bf 鐘生公開承諾同林作買份保險

成件事完美落幕

成個on9仔係到講英文，I am fking champ

人地係英國名牌大學，係香港都唔會講唔英文，淨係講中文，因為知咩叫尊重

條中狗，講句英文就以為高人一等

啲大陸土豪夠大把錢啦但周街屙屎有冇身份地位呀你睇得佢起？

Dllm林作比左幾多請打手 無啦啦勁多post

係賠生太柒

鍾生咁撚柒都仲撐得落?

林作 = 手足 ,但份人鳩
鍾生 = 紅底,份人串柒

點撐都係撐林作啦

手足？有無睇過佢同之峰辯論？

佢俾過好多手足法律意見,人地低調話你聽咩

上台投降拎錢走人，贏到開巷

個個都知啦，問完靜晒先柒
講句“都係姓林”已經夠

係呀

fucking champ吖嘛
江山易改雞性難移吖嘛
要spread love吖嘛

我地收到曬㗎啦

最有錢最有格非你莫屬啦

你係咪俾人串完都唔知咩事嘅人？

林作連名人死左都敢公開抽水宣傳保險。
咁撚冇品都有人同佢認真。鐘賠生一早已經輸九條街啦。

事實就係鍾狗幾有錢都買唔到人尊重
你喺到吠黎托咩

林作乸型 鐘生霸氣

支持林作

算啦 大家溝通唔到
林作係狗係垃圾 有錢人嘅玩具
鐘係垃圾但係都係奴隸主

咁又點
我笑鳩佢哋又唔係因為佢有冇錢
係因為佢言行舉止
你講咁多廢話講到佢幾撚有錢都冇用
我一樣會笑鳩佢 因為佢柒
除非佢可令我笑唔到囉

你柒吓柒吓咁
連啲人撐咩 同屌啲咩都分唔清楚
梗係大家同你溝通唔到啦傻鳩

依家講緊世界觀你應該都無
鐘生點柒都唔會柒過小丑
撐咩？你班傻閪撐返自己嘅縮影都好正常嘅
全世界都唔中意林作幾多人想鐘生打柒佢
係兒登先咁反智

戇鳩仔
我喺網上笑人使撚要世界觀
就呢件事來講 林作點柒都唔會柒得過鍾狗
拉撚埋啲乜柒嘢世界觀以為自己好有理據
你返鄉下執牛屎啦

你個全世界係指培生培心？

傻閪 算啦 睇你個撚樣 同林作一撚樣咁柒
做小丑都唔知死翻入波台算啦你
係網上聲大大無用架 咁撚鍾意笑喺現實指撚住距笑呀嘛

一開Fb Ig 幾多人屌林作 扮睇唔到？
又以為連登先係主流？
當兩個都係柒頭 林作人品由同10A 分手之後已經比人屌到過街老鼠咁 係得依到D人先咁中意可能大家都係同類老鼠屎

wa你駁唔到柒撚到

講咁多又唔見你現實去屌柒林作
快啦 咁鍾意現實

現實就係林作咩都輸比鐘
應該唔需要再討論 淨係乞兒保險狗 同鐘嘅地位 錢 已經無得比

咁你有咩比得上林鄭
你屌佢做咩

幾多，數嚟睇下？

作哥沙拿級走位同人打拳 鐘生輸撚硬

講得出呢啲都弱智
幫你全家數下個墳墓都得嘅

可以呀，數未？

4.5個左右 死剩你一個可以嗎

你全家葬起亂葬崗
應該一個都冇

錯啦

兩個夾埋炒作 CAP水
雙贏啦

天水圍有亂葬崗？

終狗得返你呢個pr用？好唔撚掂喎你
不如自盡啦你

又講Pr同個D 5毛 Block 講埋D一樣咁柒嘅野做咩自盡！？好似個D 200+1 個條友自盡咁柒咩

有 大量

咁你去探屋人都幾方便

大家咪又係喺網上9Up ]傷害值0同講黑警死全家一樣
黑警無死 手Joke就死幾件仲要大量做緊死監躉

係 去探手Joke

成日懶低調地哂命

懶親民咁請大j 嘉倩bob個d

懶貼地同網民討論又點 然後記者會表現出成個暴發戶土豪 淨係識用錢撻人

啱啦你同個47人一齊幾夾

2個都係搞pr, 一奸一邪，門票轉播反手每人賺1球，再整過名人擂臺, 睇唔順眼，直接上台打

講睇拳擊片係串pk鄧

冠軍唔敢講
但談吐，EQ 已完勝二世祖鍾

鐘生完全唔識同人相處

呀fucking champ 究竟champ 過d咩比賽？
當左自己係Connor mcgregor ?
幾十歲人咪咁撚中二病啦